新手準備領養小貓 有乜要準備

是咁的 我下個月領養大概兩個月大既貓仔
想知養貓咪有咩地方要注意/準備
求指點

薑，蔥，蒜頭，紹興酒，豉油，糖，鹽

相機

有乜撚要注意都未撚知都學人養
你老豆當初唔射你落牆真係折墮

準備好屋企所有貴重嘢都會比佢破壞
你承受唔到就唔好養

打邊爐最緊要係咩？

係個爐呀！

貓仔最貴重

用品：糧、砂、砂盆、籠、大布、細紙箱、幾條細毛巾、貓玩具

帶返屋企前set好籠先
有位嘅話放房啦
籠入面放好糧水、砂盆（最好一左一右）
有位就放個紙箱仔⋯入面再鋪d毛巾
帶左返屋企入好籠就用大布蓋好

頭幾日佢好驚嘅話
除左換糧水同鏟屎就唔好搔擾佢啦
但可以隔住布，坐低同佢講下嘢，等佢習慣你
佢聞你無fee你霞
你就可以試下係佢食嘢
用手果陣慢慢輕輕摸佢頭、下巴、背
佢唔抗拒你掂佢就可以試下放佢出嘢
拎玩具同佢玩下

真心：準備點都唔好棄養更好

最重要唔好棄養
貓仔係得意但好百厭架
佢亂嚟只可以當場喝佢
事後罵佢都無用

玩熟左再帶返屋企

thx ching

準備錢

雞和蛇

今日睇到研究 話其實佢都係連繫唔到兩件事有關係 即係你唔會令佢知道自己做錯事

摸點鹽

有水有糧就得
養貓唔洗好似狗咁搞咁多野

窗網，呢個係一定，一定，一定要

準備極大量愛心耐心恆心，要每日剷屎，餵食，問安，交摸摸時間同玩嘅時間，d嘢爛咗就由得佢

佢啱啱抓爛咗女女個lv袋...

1.睇吓佢識唔識自己飲水, 如果平時唔飲水要係乾糧度加水或奶
2.係屋企穏定咗兩個星期之後帶佢去打第一針,做埋檢查睇吓有冇皮膚病或其他問題

大家鐘意貓ge 就follow 下 la😹

Btw, 我覺得最好要裝網

準備定比貓義工撚啦